反送中 改名做 “反送共”

一直以黎全香港都用反送中做標語口號
今日台灣有學者對呢個口號俾左啲建議
提議反送中應改名做 “反送共”
認為應該係反對送去共產政權
要針對共產政權，而唔係針對中國
個人認為甚有道理，各位覺得點？

可由第48分鐘睇起

可以考慮下，點睇

支持

唔夠「送中」咁有意味

如是！如是！

送中有double meaning
同埋叫慣晒
無必要改

反共算啦屌

中 有幾個意思
好過 共
我覺得

其實唔係
中共已經係支那代名辭

咁樣反而更加攪到外國人以為香港人贊同中國嗰套做法
千
祈
唔
好
改

當全世界都開始圍堵China嘅時候你又叫改名
都唔知有咩居心

不推文

true

台灣學者大撚晒咩
佢講緊反共不反中咋嘛
同劉慧卿有咩分別？

送終先有果個味道
台灣佬唔鍾意係因為佢地大中華膠 中華民國撚
條友一定係偏藍既

推
要明白中國唔等於共產黨
我相信人類歷史冇人會反自己嘅民族同國家 反嘅永遠都係政權

反送終 呀

廣東話博大精深、
「返送中」語帶n關，外人未必明

有咩分別
負皮

啲人仲停留係佔中時代呢

其實用蝗語讀起黎應該意思唔差得幾多 應該唔難明其他意思 只係個台灣佬on9

中, 共已是一體 無需刻意區
除非中共亡國啦 不過到時中國仲係唔係度 仲剩返幾多就不得而知嗱